# Dojo - XX/XX/XXXX

Dojo realizado na F.biz, feito em JS.

## Problema - Nome do problema

Descrição do problema

Regras do problema:

* Regra 1;

Retirado de [Link do problema]()

## Participantes

* Nome do participante

## :)

* Ponto positivo 1;

## :(

* Ponto negativo 1;

## Melhorar

* Pontos de melhoria;
